[搵歌] 男女合歌英文歌 講分左手都掛住對方

首歌係講男女都分左手 有新歡
但都好掛住對方
首歌歌詞有一句好重要
類似係 miss you/think of you even next to 現任
男同女都唱過呢一句
感謝

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

推推推 真心好想搵返呢首歌

五大訴求 缺一不可！

推推推

推推推推

We don’t talk anymore?

?

唔係比較抒情少少的

收到！聽日見！